一人一首歌 出聲屌政府

呢個地方仲有冇真正既正義
警黑合作攻擊手無寸鐵既義士
罪惡都市仲混亂過GTA
唔敢相信呢個係我既屋企
Fuck the dogs
Oh sorry I mean police
Ain’t no love and peace
Ain’t no love and peace

班黑社會收左幾多錢我唔撚知
只知政府勾結黑社會好撚可恥
失去左香港人本來應該有既公義
送哂班黑社會既老婆仔女做公廁
叫我𡃁珅送你一家土葬冚家富貴
你班黑警毅進仔咪撚使止意留低
元朗人保家衛族既作風同情操
何君堯你條撚樣我屌你老母

呢個地方仲有冇真正既正義
警黑合作攻擊手無寸鐵既義士
罪惡都市仲混亂過GTA
唔敢相信呢個係我既屋企
Fuck the dogs
Oh sorry I mean police
Ain’t no love and peace
Ain’t no love and peace

清算完班黑社會就到班黑警
又係拎把槍乜鳩柒子彈都掃清
不如等我帶大家一個好消息
打人拎架撐原來係要著白色
警察支槍對住白色會射唔直
黑警政府黑社會原來就係三相之力

垃圾方案 that’s fake that’s fake
垃圾政府 that’s fake that’s fake

999原來都會打唔通
就算打得通原來都冇撚用
等班傷者出血流多2粒鐘
都正常既 因為處長叫做盧偉聰
以後警察見到賊都唔使再去拉
因為佢地淨係會叫你唔好出街
題外話 班仆街吹哂雞幾百一千
咁有默契拎哂架撐明顯收左錢
飛天南一個唔小心真係飛左天
心臟唔好個啲就咪出黎廢時又死多件
白色衫個啲死撚開我冇興趣幫你收屍
打班後生都算打大肚婆你係乜野意思
見到依家既香港我真係睇唔到有法治
但721呢件事一定要比呢個世界知
This will go down in history
This will go down in history

依家開槍射人已經唔需要警告
只需要將三十六粒子彈射落你個頭到
濫用武力阻止唔到就叫班南亞佬
所謂政府做野根本就得一個套路

Yo all the popo
Yo yo all the gang
Yah yah the government
Fuck you all

LMF - 惡世紀

太冇記性我哋太需要冷靜
佢哋太需要穩定需要大量命令
生命 自由無需要別人肯定
真正 熱愛和平自然受人欽敬
睇撚住人欺凌 冇反應
係咪共犯有冇需要共同反省
睇撚住人呃秤 冇反應
反正各地走狗同一樣血性

你有錢有病 你會無罪
佢貧窮無論如何一條死罪
唔要清醒唔會俾你自己醉
順從仲要順從一班冇膽匪類
如此一個社會實在太多雷同
億萬個當中你只是一條精蟲
扮撚哂盡忠喺度發噏瘋
昨夜一條龍串通你活在夢中

*沈默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沈默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

人人為我我為人人
穩定社會背後照舊血淋淋
太多真相無權過問被囚禁
正義聲音永遠為公義抗爭
卑鄙無恥夾硬話人作反
抽絲剝繭無法平反
維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

點着個火 準備拆天
有得發洩 唔使隨便發癲
一日發現 原來一直被騙
沉默 更突顯有人擾亂視線
所有人睇住睇住佢上位
跟住佢作弊 當所有人傻仔
自把自為 過晒火位
係乜嘢體制造就呢個邪惡班底

*沈默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沈默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

有一男子戴個頭盔
係咪要搞到死人啦喂
冇哂常理殺人墊底
恐怖染上血的身體
大話冚大話想掩飾狐狸尾巴
搞赤化唔怕 呢啲叫文化誤差
本末倒置不分青紅皂白
白色恐怖個白最邋遢
玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送花圈

*沈默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始你個屎忽鬼
濕鳩班底加一籃子頭盔
沈默就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位
從一開始知你屎忽鬼
個濕鳩班底得一籃子淫威

沈默就被人當契弟
從一開始你個屎忽鬼
沈默就被人當契弟
從一開始知你屎忽鬼